黑警們真係恭喜曬 除咗記者外曝露於化武最多嘅人就係你哋

黑警們真係恭喜曬 除咗記者外曝露於化武最多嘅人就係你哋

戴奧辛進入人體的途徑為吸入、皮膚接觸及攝食等三種。

Mon post狗你哋今次真係絕子絕孫啦

Popo們共享tg二噁英

我唔信佢地唔驚
睇下佢地撐幾耐

中大果班先係最慘呀 2千幾粒

個撚個以為有豬咀大晒，笑死

佢地先中得少, 射出黎有幾何係自己腳底爆

皮膚吸收曬

衣服係擋唔到氣溶膠

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

啲底衫褲拎番屋企同屋企啲衫一齊洗，冚家一鑊熟

支那制 filter

但唔係次次都吹向示威者方向，另一個因素，示威者每個地點都係由好多唔同人組成，但防暴同速龍就來來去去嗰堆人，點會食得少呀？

d 畜龍唔洗迷霧中衝出去咩

老老實實支那filter實用性一定唔差

但係只係擋到呼吸道囉

跟手再送多粒氯痤瘡比你

唔係要見到煙先叫中架

記者都唔係直接中哂 都賴野

氣溶膠

毅進仔連嗰d係乜都唔知
點會驚

祝爛春袋後細菌感染死

有內部消息有班狗已經出事，咩事就唔講啦，但上頭話要封鎖消息，驚嚇怕班狗

唔緊要啦
你地想有後代既話我屌你老婆就得

mon po 狗學歷低
以為我地講呢D野係玩心理戰

係呀係呀玩緊心理戰呀 記得睇下醫生啦

毅進仔冇野輸
生k胎又如何

Pprb 話無事 怕咩

以為自己有個豬咀就乜都唔驚

呢個真
免費睇醫生都懶
同唔讀書一撚樣

Burn with us

agger

要快d返大灣區睇醫生! 有優惠,包棺材1個

最好照生，生多d 畸形小賤畜等佢地一家辛苦一世重好

報應呀

生多d仔
最好遺傳埋癌症
呃埋咁多錢黎幫個仔睇醫生

人地唔撚洗自己洗架

一鋪殺曬最正義同最邪惡嘅香港人
淨返啲唔敢出黎嘅 咪好管理囉

班狗有錢冇命享

黑警毅進狗死全家，落地獄，每日被過百萬市民詛咒你地絕對無好下場，信不信由你，我地唔會殺狗，唔會接狗仔狗女放學，狗閪警，你地可以24小時睇實家人與及狗仔女嗎？

黑警毅進狗我屌你老母，吹撚脹?

屌佢地個班死condom仔比支共利用仲以為自己好型
而加成個香港都係毒氣根本就係想幾十年後輕鬆大換血

推

射啦射多啲啦
好快你自己都射唔出架啦

Mon po狗恭喜哂🙂

啱呀，唔信嘅去睇醫生囉
仲要繼續呃自己

支那filter 應該本身就會釋放有毒成份

玩咩佢哋個春袋都會起嗰啲蒼 我就覺得好撚興奮
利申 唔想奶

D毒會唔會搞到性無能架？

萬一睇住警嫂比人屌都扯唔起點算

冇事嫁 人地處長話冇事嫁 死全家啦黑警

大頭犬兒

Mon post 狗可能好D既，起碼唔洗甘前，不過你班狗友就慘咯以後認mon post狗係睇邊個生D正常仔女

恭喜哂

白衫陰謀黎 到時順理成章屌埋d藍衫老婆

差佬有急救牌
驚閪

人地10皮好好搵架 賺多D啦傻閪狗 第時用黎訓醫院

仲好，一機衫全部有，再著

我諗cancer應該都明嘅

Mon po狗先安全
係前線傻狗先瀨晒嘢

黑警係咪以為自己係福島死士

第時生仔個胎正常既話
即係狗乸比帽你帶呀 mon po狗

冇乜讀過書係咁架啦

好快就有表面徵狀出現

Mon po狗今鋪真係絕子絕孫

OT錢其實係津貼佢地睇醫生

結果最開心嘅就係共產黨，因為打黎打去都係死咗啲香港人，到時候就搵啲支那人入嚟種族清洗，ggwp

啲精有毒

生出黎可能唔會畸形
因為你老婆比人輪緊呀

特別係狗乸

Condom仔繼續索啦

屌 中大手足快啲去睇醫生

屌 係咪應該準備多D網球拍 打返返去

講係咁講姐
但佢地射出黎 點都係義士記者食先
唉

佢地唔係以為件衫青BB就可以擋到下話...
戴奧辛可能滲埋入件衫入面,
仲潛伏好耐, 第時病發真係慘慘豬

啲狗仔條Jer一定生喺個頭到

mon post狗有福啦
由出左化學報告
證實共狗tg係幾咁毒
藍衫condom狗
之後生嘅仔女只要係畸形
就代表你哋冇戴綠帽啊

快撚啲死撚左佢啦死警甴

方便滅族

其實係咪一定咁高調，由佢哋越吸越多慢性中毒慢慢死咪算

好擔心中大學生 有事

話唔定中共已在TG加料, 所有叛亂份子會有慢性皮膚或氣管癌, 等呢個generation抗爭者滅絕。

Mon post 狗
你哋老婆俾人屌緊呀
你哋老婆俾人屌到個閪出晒綠色液體呀
你老婆10p

白衫，office都會有，真。全警甴，依家仲要拉埋懲教落水

當你filter咁撚勁
啲防暴裝著同除都實掂到

天水圍成個警署附近都好臭

生仔冇屎忽

今日極多隻走出黎自我安慰
記者見到煙唔識走咩

係呀，d煙識認人，見到狗就散哂d狗一定無事

真係比人當condom

d狗仔唔會畸形
因為係同白衫生的

100米外既空氣吸入都會那鼻

根本政府就想popo同勇武攬住一齊死，係班狗仲當正自己係大將軍咁款

仲有啲狗車一早吸晒CS, 日日留係車上面日吸夜吸, 再帶返去畀啲家人吸, 開心SHARE

唔知過唔過40 呢恭祝英年早逝

黑警有錢無命享

底衫褲

生k胎
無屎忽

仲未計射完tg先衝前個班

仲有果一百個懲教
你哋已經被選中啦

本身就係k胎

警犬全部生畸胎

Mon post狗知唔知二噁英係咩啊

真人真事，蘇聯最新潛艇K19洩漏核副射，艦長拒絕升上水面等候救援，反而命令水兵穿帆皮工衣入反應堆搶救維修，水兵中招全部瓜晒，黑警現在打緊七傷拳，老咗全部生癌，結婚就生畸型仔女

班狗邊到識乜二噁英，乜乜副作用
但到佢地個身體出現變化果陣就

不了
狗乸果個大噁西黎

我真係恭喜你地呀

抵撚死啦垃圾
以為射射射好撚型
啱啦到時射唔出 射得出生既仔又係k型 諗起都正
你唔信就唔好信啦

国家会感谢你们的，你们是中国的民族英雄

唔好打飛機，佢哋嘅豬咀好你幾十倍

係， 學生中TG大多後退， 差佬係要上前留係受污染地區

再講， 拎住粒彈成日都奶晒野

可悲， 老來生畸胎

瘋傳畸胎相

死都班示威者死先啦其實
講呢啲嘢對popo一啲傷害性都無

勇武其實黎黎去去都係個班

唔知啲警甴返到屋企摸落啲老婆仔女度
會有啲咩後果呢

正呀，屋企啲狗仔狗女開心share tg

佢哋啲罩 仲要啲衫大陸嚟架嘛

佢地賴野唔會入tg數
係有心人用不明煙餅毒佢地

我唔知 我唔信 我睇唔到
呢個只係你的睇法

毅進仔識條柒，越戰美軍籍口清除越共森林，用美國禁用橙劑(除草劑勁毒禁用農藥)，噴完北越全部不育或生畸胎！

應該好快會見到成班狗都咁嘅樣

佢哋應該自然消失

以佢地智力可能唔明架，貼下中毒前後俾佢地睇都可能未識驚

綠曱甴 死哂都無所謂
no stake in the society
白衫就大大力銬啲 狗乸
你老婆水炮車

唔梗要，個仔唔係佢

佢射我地就閃啦
但佢地鳩企幾粒鐘硬食

以後生K形狗仔狗女諗起都開心

dioxin baby
千其唔好search，好撚恐怖

upload唔到圖

冇事既 黨話冇事 大陸野都唔信？

dioxin-->戴奧辛

1960年代至70年代，美國陷入越戰的泥潭。越共游擊隊出沒在茂密的叢林中，來無影去無踪，聲東擊西，打得美軍暈頭轉向。越南游擊隊還利用長山地區密林的掩護，開闢了溝通南北的"胡志明小道"，保證了物資運輸的暢通。美軍為了改變被動局面，切斷越共游擊隊的供給，決定首先設法清除視覺障礙，使越共軍隊完全暴露於美軍的火力之下。為此，美國空軍實施了一場"牧場行動計劃"。他們用飛機向越南叢林中噴灑了7600萬升名為“橙劑”的落葉型除草劑，清除了遮天蔽日的樹木。美軍還利用這種除草劑毀掉了越南的水稻和其它農作物。他們所噴灑的面積佔越南南方總面積的10%，其中34%的地區不止一次被噴灑。

被稱為“橙劑”的除草劑因為包含有劇毒的化學物質二噁英而對人體造成了巨大傷害，在戰爭結束之後，"橙劑後遺症"逐漸顯現，越南人民和參加越戰的美國老兵深受其害。由於他們血液中的二噁英的含量遠遠高於常人，其身體因此出現了各種病變。更為嚴重的是，毒素改變了他們的生育和遺傳基因。在越南長山地區，人們經常會發現一些缺胳膊少腿兒或渾身潰爛的畸形兒，還有很多白癡兒童：

這些人就是"橙劑"的直接受害者。據統計，越戰中曾在南方服役的人，其孩子出生缺陷率高達30%。此外，在南方服役過的軍人妻子的自發性流產率也非常高。

美國的越戰老兵們也深受"橙劑"之苦。除糖尿病外，美越戰老兵所患的病中，已有9種疾病被證實與"橙劑"有直接關係，包括心髒病、前列腺癌、氯痤瘡及各種神經系統疾病等。研究數據表明，參加過"牧場行動計劃"的老兵糖尿病的發病率也要比正常人高出47%;心髒病的發病率高出26%;患何杰金氏淋巴肉瘤病的概率較普通美國人高50%;他們妻子的自發性流產率和新生兒缺陷率均和比常人高30%。

射啦射多D啦~ 好好吸日日吸, 真係要用風機次撚次都吹番畀佢吸多D

我諗緊中共係咪想毒死哂全部香港人？

我識個朋友做車房噴油，一路按指按full gear 有 mask, 一樣中招肺氣腫, 噴油唔係 TG 喎！

好彩我哋輪休制，二百萬市民vs三萬popo

放工返到屋企俾一家大細吸埋啲殘留物

讀唔成書先做毅進仔

想生畸型BB仔，一定要嫁毅進仔

大家攬炒

洗衣房應該最毒

你地制服用火水洗都無用 一樣有
記者可以著完即棄

班白衫督察、高級警司同處長做足5個月冷氣軍師隊班細嘅出去吸催淚煙
置同袍生死於度外
極之毫無人道！
警察、PTU淪為棄子！
乜你哋仲好意思幫而家林鄭嘅政權？

皮膚吸收

絶代英雄

popo時日冇多

報應

距離最近、接觸得最多就係黑警，就算上曬gear都冇用，長時間接觸唔會一啲事都冇

越無知越對未知恐懼

放多啲大家一齊食

唔好意思我想搵戴奥辛係脂溶性

佢地毅進冇教呢啲架 你唔好逼人啦

唔好廣傳，會影響狗狗出勤及賺OT的士氣

害人終害己

真心警甴應該係吸得最多
有啲手足被曱甴咬完之後起碼出少咗黎
但班曱甴幾乎日日on duty
特別係班防暴同速龍

佢地保護衣，防唔防到？

千其唔好絕
生多D INHUMAN 出黎

大自然好公平，射TG ，毒性混入空氣，隨風和空氣混入四處漂揚，到一定濃度就入侵人體，好像細菌!
大家記唔記得上年老銅成日空氣質素爆錶，邊有得避!

你唔趁而家爆
就只有死人先保守到秘密

佢地當正自己Batman Ironman
識親呢啲低智商都好鍾意睇英雄片
終於知呢類弱智學人睇英雄片嘅原因係中二病發

諗返中信大廈
幾隻畜就推曬咁多人走
覺得自己好型

克警生仔無屎忽，生囡變忽忽

TG可經皮膚吸收

要著化學保護衣先夠安全

我就當佢哋冇智慧理解其他一切後果（包括終要交一批人出嚟祭旗），如果呢啲咁現實咁切身嘅問題都唔撚理繼續尻射，咁我祝願你哋班仆街仝體上下都中晒毒永不磨滅

又內部又唔講 你仆街死算啦

唔係佢地腳底爆都應該係佢地食最多
射完過示威者個位置爆
示威者走 popo 就推防線去爆個位企一陣
空氣中果d 就痴晒落去

唔好笑，要多d安慰狗狗，要強調國家黨會記住狗狗的，go go go

你們還有黨呀

Green objective 個套綠色馬騮衣係帆布混棉布做，咪講笑! 真正防生化衣，用一次即棄

集體起訴

好似笑緊班示威者咁

無可能防到 dioxin可以穿過衣服細微嘅孔去接觸皮膚

千企唔好暴出去，影響狗狗出更

唔好咁笑佢地啦，
以後隨時著到biohazard咁又焗又臭呀

毅進仔有豬嘴都無撚用呀今次

ok

代表完全失去機動能力

推畀mon po 狗睇
示威者中TG 可以換衫，但係佢哋就只可以不停著返呢套洗唔到TG , 仲要不停累積TG嘅full gear

暴大手足
學校團購藥物啦

所以話點解請毅進仔，冇腦易呃囉，比幾個錢你旁身就狗衝上去送死，笑大人個口

一個殘酷嘅事實

戴奥辛係脂溶性永久累積喺身體

特別高層知啫啲毅進仔識字咩...啲高層又唔使出去

教知黨就得醫百病

If we burn, you burn with us

死黑警

2橋個日好多都吹返轉頭
佢地仲要企定定咁耐

上面有個豬咀用靚野貴過你地

黑警準備好生個又弱智又冇屎忽嘅賤種未？

恭喜你呀mon post狗

恭喜恭喜

400萬對政府黎講好少錢，會計報表既個位數字

點解冇人去叻哥高官建制屋企樓下開花

有得生既，不過畸胎多

為咗黨 生命又何足掛齒呢

真係唔好講比佢地及佢地家人知。要強調信黨醫百病，國家愛狗狗，為中國夢貢獻

細思極恐

又真

百草枯啲friend？

善衡同晨興兩個書院d人真係大獲了

其實係

有豬嘴都冇用 射完件衫吸哂
一上返狗車 一定除豬嘴成車狗齊齊吸

生到成身毒瘡

擋到呼吸道擋唔到全身

仲帶埋返屋企

我真係恭喜你呀

如果呢啲要用完即棄，咁邊可能有咁多資源

Mon post狗
低學歷 無知識
以為係假既話
你去體檢 有咩變化就知

毅進仔分分鐘連二噁英係咩都唔知
咪由佢地繼續鳩企

你睇下啲真正嘅NBC防護服

真condom
幫高層吸曬啲毒氣

全民開酒慶祝啦要

幾時死呀popo

狗乸仲夠膽扑野？比毒精射晒入子宮

死黑警 有日喺屋企睇睇下微博 突然七孔流血 死撚咗

要出生化兵先得

共享tg

bioshock

二噁英可能都係第一次聽

一轉放大陸煙
即請柳記幫手

大陸心照啦

喂！
快d搵老婆check 下會唔會不舉
咦 老婆話好攰唔制？

黑警OT 警嫂3P

死全家原來係真

??

唔好自己呃自己啦
一定係我地前線手足食最多煙

P

對家都一定食得唔少

i mean班狗連二噁英係乜都唔撚知

黑警冇得中岀屌老婆了
萬一有咗會岀畸形狗仔了

你咁諗完全係打飛機
班狗會輪更
裝又齊全
你上過前線就知
好多連裝都唔齊
最近期既新兵好多都係得15-16歲
中左煙，抖唔到氣，講唔到野
唔好再打飛機啦

哦！

原來你係無視皮膚吸收嘅

再睇下er sir日日係冷氣房9up 條氣係咪唔撚順呢狗仔

唔係話已方食得多

係對方一定唔會食得少

睇唔到煙但有人冇車入要行返去時有人話放過tg
雖然兜左路但都應該吸左啲
即晚喉嚨痛 今日痰都有埋

其實喺皮膚吸收作用下一視同仁

攬炒真諦

唉，你當班細路透明⋯⋯

更加應該要漆彈
等佢哋除裝

總之你唔好講到對家一定零吸收

二噁英gogogo

推~~

你個標題有問題呀
食最多除左記者就輪到前線手足呀

純疑問，其實佢地主要射出去，
係咪點計都記者同示威者吸得多d?

總之你唔好學大陸人咁，白事當紅事辦。

一定係
滅煙隊食最多

屌，你做咩爆曬出嚟，原本計劃通行，俾你揚曬

水炮車molamola

你唔趁而家爆等幾時

你諗下駐留性嘅問題

個重點係，呢班人來來去去得咁多，平均接觸到嘅次數俾示威者少

睇你留言知你邊路人馬啦

有唔少掉返轉頭喔

你地有無覺班popo比三四個月前跑得慢左好多？應該肺功能同體適能已受損

狗用軍用mask 我哋用大陸3m...

咒咗好耐警狗冚家剷，唔通要實現？仲有，警狗冚家做人彘

記住將d tg掉返比佢地 佢地件衫隔唔到架

大學內可唔可以準備定牛角扇, 吹返催淚煙轉頭, 最低限度吹散d 煙。

美軍食完橙劑生畸胎，cancer美國賠
班condom食完TG仲要帶埋返屋企唔知有無得賠呢

係呀 食得多過班示威者呀

唔少人豬咀都無就上前線啦

其實好多時清左場班黑警都要落左豬咀清路障
佢地應該唔會索得少

長期攝入二噁英會牽涉到免疫系統、生殖功能、內分泌系統及發育中神經系統的損害，一些研究亦發現二噁英與人的糖尿病、甲狀腺功能異常和心臟病有關

其實一路都唔係呼吸道問題

上車 開冷氣
冷氣由外面空氣帶入去
咪又係自己受番
Mon post狗 50歲比多你

有道理
始終皮膚係人類最大嘅器官

日日都著果兩三件 唔瀨就有假

再港示威者吸幾多同黑警吸幾多冇必然關係㗎喎

去鴨記買定強力風扇，一於吹返轉頭

正解

經皮膚入
其實手足先最危險

大家唔好忘記，嗰啲係粉末而唔係煙，即使你唔係示威者、記者、黑警，事後日日要經過啲TG黑點返工放工，都要受返，份量當然會少啲，但啲商場同港鐵喜歡用吹風機，吹返起，仲衰

所以室內放過TG係成個通風系統要收皮，以後不停逐啲噴返出黎，除非物管識用專業方法去清洗，但機會係零，所有室內放過嘅地方其實以後唔駛去

地產商係咪好驚

無可否認

我只係指出其實雙方都係咁危險

起碼3年唔洗生仔
3年後仲要求神拜佛係清除晒
仲有屋企人呢
所有傢俬都有毒
5個月喇，仲唔毒撚死你班狗
仲有狗仔狗女
狗仔女先大獲 影響神經同發育
保佑狗仔女細既過唔到年，大既成唔到年

條友而家係咪好驚？
驚到要自欺欺人咁駁返人

個人覺得喺可以預見嘅將來香港將會成為生癌之都

起下我底先啦，on9，黃撚過你呀！

咁咪做唔到便衣 咁既樣係人都知佢係警察

其實日後，邊個塊面有二惡英，又唔係記者外表，咁樣即係...

抵撚死

綠衫防唔防化?

你射完咪又係成隊衝過去？ 食啦柒頭
生k 胎

Dioxin baby

所以已經中晒毒痴晒線

，

佢focus 係幻想班狗有病。
但又唔用腦諗下前線日日捱幾撚多粒煙。

汪威遜冇事因為佢坐office 呀
傻鳩警甴你地食撚晒

想知自己有無事就去搵私家醫院驗次身就知
你上司當然會同你講係無事啦
因為佢唔會上前線食彈

雙方？
雙你老母啦雙
班狗既健康，關我哋撚事！
Foucs返係手足度啦，你老味，食花生食得你咁撚開心。

生仔無屎忽？

其實要揾手足轉職做諸葛亮睇風向

狗仔用嘅盾，大家可以用阿加力膠片做同樣東西！又大，又透明，又輕！又平啦！全港有售！鑽孔加手玩用！

太子狗屋射得最多毒煙
冷氣已經佈滿tg
內循環不停毒狗
報應

咁咪啱囉 唔洗將劣等dna傳落去

毅進程度係咁上下

呢個point有說服力好多

甴近平

警甴

大家讀多d書啦
研究都方法解毒唔好救狗

D 狗射完返上狗車..架車周圍都係啦..仲要未計車既冷氣
你估架架都好似有Tesla 咁有防TG 系統咩

毅進智商再食埋二噁英個仔會點呢

吸多d返大陸冇人摘你器官

個腦更加殘

講返示威者呢邊，當然係吸得最多，但你可以咁樣諗，你未來有多十倍機會生cancer，人生苦短，唔衝刺就白吸

前線捱幾多同班狗食幾多冇必然關係

混淆視聽？

得㗎啦收到曬

你啲反應

你好撚驚？

唔想再同你曬氣去拗
你屈我毛
已經無需要同你傾落去
不過你起我底，睇下我係咪狗lor

生出嚟d狗仔狗女K型點做警

次次同一班咩

我啲反應點？
你真係好撚賤格
我會員號碼前都前過你一個位
開post又多撚過你
我都無撚懷疑過你係狗
你係度捉鬼，屈鳩我係狗？
有證據就拎出黎！
用埋d似是而非既野，乜反應，語氣去推斷我係狗，痴撚線。
大家觀點唔同渣，你關心既係狗，我關心既係手足。
收收皮先啦。

咪傻啦
我淨係負責mon post咋
洗撚上前線吸tg

手足有冇畀化武搞到我唔排除

呢個主旨就係黑警都不能倖免於難

［警世］雨革2.0即將降臨各大校園並取代黎明行動

中大個班細路仔點算

做好一切準備

做多好過做少

om

咁我仲係咪狗呀？
少少野就屈撚左係狗先
意見分歧就係狗？
同埋，我本身都好客氣
係你屈我係狗先屌鳩你渣
真心嬲，屌

屌你老母 原來係隻小學雞

如果你係想嚇狗 事實係無所謂既消息 就係你on9 以為佢地咁樣會驚 佢地信主人多過你咁樣9up啦
如果唔係 就屌多次你老母 d勇武裝備輸popo幾多 保護性低幾多 唔識提佢地小心保護得更多 提下佢地身體有咩病徵就要注意

最後屌多次你老母
就係你d on9垃圾仔 藍絲先有位入話黃絲係小朋友

你根本就係因人言廢
又唔見你依家話佢係狗？
痴撚線

我都收到風，有曱甴frd唔撈，以為佢良心發現，一除件衫比我睇，明曬

貼啲化武文宣去狗宿門口，嚇到啲狗乸唔敢俾啲狗加班

屌，會唔會益鳩咗佢地，本身遺傳班狗生弱智，依家負負得正生返正常狗..

Ching睇法同我一致
明明就輸裝輸到仆街
5個幾月食咁撚多粒Tg
都係用肉體去硬頂，係燃燒生命
有咩咁值得慶祝同開心？
會笑得出果d人，只會諗到班狗生唔到仔
但肯肯定無為過前線班手足打算過將來
手足以後都要生仔架，都要成家立室架
明明成件事就係好撚悲哀
係度慶乜撚野功？

周街宣傳 出廢老圖

因果報應原來發生緊

ok

事實證明係好撚多呢d打飛機蠢撚
個腦裝屎 係好過班懵撚藍少少only

第一我冇屈你你狗

第二如果我語氣重咗嘅話我喺度道歉

見佢地D絲打狀態應該已經中晒毒
毒可殘留廿年
抗爭要著呢件衫至安全

化學保護衣

係呀

新裝備

化學保護衣

明明成個主旨只不過係話狗都不能倖免於難

但係你哋咁激動？

絕對冇貶低手足嘅意思 一件事還一件事

真正攬炒

做個文宣宣傳下

你估真係氣體咩? 粉末黎架 肉眼都好難見 周圍飄 大家一齊食有幾難理解?

你唔係語氣重，你係擺明屈毛/屈狗，不過你唔認，我吹你唔漲。
但希望你打飛機之前諗下前線。
晚晚幾百粒咁頂，出事係遲早既事。
中大一晚頂幾千粒TG，並唔係你諗到咁開心既事。

可以target狗屋企人

有咩冒犯 深表歉意

我邊路人馬呀？
5毛3毛定狗呀？
講過唔認定係失憶呀？

另外唔係打唔打飛機嘅問題

就算前線點都好唔代表黑警唔會吸收嘅事實

Ok，我都收聲，sorry。

我成塊面都係瘡

講前線可以另一個post講

nvm sorry bro

班狗中唔中二噁英都好，要還係遲早既事。
我睇下佢地以後點行咇，點查案，點係香港生活！
呢個仇我記一世！

黑警自己諗啦

同意，d彈殼大把殘留物，倒係狗舍周圍！！

退場休息，睇國難中醫，退返做後排文宣！

收到！食得太多，內分泌已經亂到仆街，想隱一隱世，搵個地方好好休養下

多謝冷氣大sir

班細真係要為你更賣力
射多啲山埃毒藥 止暴制亂

Sir, 皮膚都會吸收, sir

去玩下，放鬆下，求下你。
場內戰有排打
我預左打幾年

知道巴打你都加油！

唔撚係唔推d俾警甴睇下嘛
佢地乜撚野都唔驚ga嘛

postgrad hall先係最近

我R字頭，條命唔值錢。

仲要帶埋番屋企，攪到班警嫂狗仔狗女痴到周身係，到時仲唔係水洗都唔清

關乜撚野事，手足冇分國界呀屌，多你一個好撚柒多！唔撚准咁講野呀！

你真係好撚驚

班仆街射完走鳩晒啦，宜家cu手足受哂。

之後返到屋企帶返入屋, 所以話黑驚係應該死全家

樂觀啲諗，中大個班食咗一日，但扮警甴食足5個幾月。

喂 警犬快撚的死啦你

班*

今次真係黑咩死全家啦

冇所謂啦 只要佢地食得開心我相信班狗死都高興嘅

事實證明就係有好多好似你咁叻嘅人乜都需要畫出腸先得，其他人個腦都係裝屎

直接block你個蠢撚算 講多哂氣

btw，我就成日出去打飛機，唔知你係邊呢

求絲打去 babykingdom 提下班狗乸，唔好同自己隻狗交配生畸形孽種

你班戇鳩死黑警，知唔知點解呢幾個月你地咁高人工呀？係因為你地燃燒生命先施捨啲安家費俾你咋屌你老母

班高層白衫就涼住冷氣推你地去死，你地揸住幾萬一個月好爽咩？我驚你地冇命享呀懵撚

其實根本就係要大家一齊死
成件事諗落真係好恐怖

same

巴打 留得青山在呀

唞唞先啦

想問中大同學需要換衫嗎？
要新衫嗎？

一單還一單，好多手足都吸過啲毒煙，大把無辜嘅人都敏感中招，但唔代表唔可以對黑警幸災樂禍

我只信業力。天理循環，報應不爽
剃人頭者，人亦剃其頭

黑警係自作孽，係自食其果，係抵撚死

同意

猜想：黑警以為自己好醒 其實根本大家都中咗中共圈套

就係將香港人毒死

應該係支國制tg啟用先會？

本身cs都唔係咩好嘢啦

黑警咁威點會有事，唔洗驚啦
但唔知班高層有冇食過呢

唔洗除左，佢地一定係食最多

喺狗屋出面日射夜射，示威者記者打完就走，佢地仲要喺度返工

你個撚樣講呢啲

個個都咁值錢 支那狗除外

真係精彩了

報應

但係中大一日差唔多等於咁多日加埋